\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \acro{APM}	 {Placa base de ArduPilot}
  \acro{ARM}	 {Maquina avanzada con \acf{RISC}}
  \acro{BEC}	 {Circuito eliminador de bateria}
  \acro{BSON}	 {Notación para Objetos JavaScript Binarios}
  \acro{CEB}	 {Circuito Eliminador de Batería}
  \acro{CPU}	 {Unidad central de proceso}
  \acro{DIY}	 {<<Hazlo Tu Mismo>>}
  \acro{ESC}     {Control Electrónico de Velocidad}
  \acro{ESI}	 {Escuela Superior de Informática}
  \acro{FPV}	 {Vista en Primera Persona}
  \acro{GB}		 {Giga Bytes}
  \acro{GCS}	 {Estación de Control Terrena}
  \acro{GND}	 {Tierra}
  \acro{GNU}     {No es Unix}
  \acro{GPL}	 {Licencia pública general}
  \acro{GPS}     {Sistema de posicionamiento global}
  \acro{GPU}	 {Unidad de Procesamiento Gráfico}
  \acro{GSM}	 {Sistema global para comunicaciones moviles}
  \acro{GUI}	 {Interface gráfica de usuario}
  \acro{I2C}	 {Inter-Circuitos Integrados, bus de comunicación en serie}
  \acro{ICAO}	 {Organización Internacional de Aviación Civil}
  \acro{IMU}     {Unidad de Medición Inercial}
  \acro{JSON}	 {Notación para Objetos JavaScript}
  \acro{HDL}	 {Lenguaje de Descripción Hardware}
  \acro{HTML}	 {Lenguaje de marcas de hipertexto}
  \acro{HTTP}	 {Protocolo de Transferencia de Hipertexto}
  \acro{LED}	 {Diodo Emisor de Luz}
  \acro{MHz}	 {Mega Hercios}
  \acro{MVC}	 {Modelo Vista Controlador}
  \acro{NTSC}	 {Comisión Nacional de Sistemas de Televión}
  \acro{OO}      {Orientación a Objetos}
  \acro{OSD}	 {Visualización en Pantalla}
  \acro{OSI}	 {Modelo de Interconexión de Sistemas Abiertos}
  \acro{PAL}	 {Linea de fase alterna}
  \acro{PC}		 {Computador personal}
  \acro{PCB}	 {Placa de circuito impreso}
  \acro{PPM}	 {Modulación por posición de pulso}
  \acro{PWM}	 {Modulación por ancho de pulsos}
  \acro{RAM}	 {Memoria de acceso aleatoria}
  \acro{RC}		 {Radio Control}
  \acro{RISC}	 {Conjunto reducido de instrucciones}
  \acro{RPC}     {Remote Procedure Call}
  \acro{RSSI}	 {Indicador de fuerza de la señal recibida}
  \acro{SGBD}	 {Sistema de gestión de base de datos}
  \acro{SD}		 {Secure Digital - formato de tarjeta de memoria}
  \acro{SITL}	 {Loop Software de simulación de vehiculos}
  \acro{SO}		 {Sistema Operativo}
  \acro{SPI}	 {Interfaz de comunicación de Periféricos Serie}
  \acro{SQL}	 {Lenguaje de consulta estructurado}
  \acro{Sum}	 {Suma}
  \acro{UART}	 {Transmisor Receptor Asíncrono Universal}
  \acro{UAV}     {Vehículo aéreo no tripulado (VANT) o dron}
  \acro{UDP}	 {Protocolo de comunicación de datagramas de usuario}
  \acro{UHF}	 {Ultra-High Frequency}
  \acro{URL}	 {Localizador de recursos uniforme}
  \acro{USB}	 {Bus universal serie}
  \acro{V}		 {Voltios}
  \acro{XML}	 {Lenguaje extensible de marcas}
%  \acro{}
\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
